牙侵應立即出兵墨西哥🇲🇽

屌啦星甘撚樣黑鳩美國

其實墨西哥咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?
一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔唔會贏到世界杯

之前仲對你咁好, 又比資金同起圍牆你地.....飲水完全唔思源

而家只希望美斯加油......佢要攞世界杯的!!

係

侵呢啲大美國撚點會理英式足球

BUILD THAT WALL